搵快錢，擺檔畀人打一拳收$500有無得諗？

小心有人擺低五千然後打你春袋十拳

我一拳熄你燈啦

爆丸。

戴護頭同牙膠。唔係好易畀人收皮。

5萬蚊打到你醫藥費都蝕埋

一日食兩拳 當你一星期做五日 4星期已經20k

係。

所以諗得過。

除非遇到泰臣同阿里呢d人

你不如拎棉胎包十個圈添丫on9

參考下瘦身男女

搵食je。唔使搵命博既。

唔係講笑 我一拳可以打撚死你😂😂💪

戴哂保護裝備可以，用架生打囉

你唔係想用鐵蓮花下？

一拳打到你入ICU

呢隻爽呀

樓主冇睇銀魂

無

有得諗但一定好多C9話暴力報驚

諗得過 打你個個一定會就住就住 打死你佢仲大獲

人中之龍咩

打撚死你

講真 願意俾5舊去打你果條友 9成係武林高手 剩低果1成係 on9
好心你俾心機讀書 唔好係度諗埋d縮骨數啦

香港地就算畀心機讀書都賺唔到呢個數啦

1分鐘啦起馬

樓豬應該食唔到我兩拳

就係讀過書先諗到呢條發財大計

要用幾萬去買保護裝備

擺底$1000

會打算係邊開檔 人流多唔多 同埋咩鐘數 因為呢啲因數會影響生意

你地覺得target customer會係咩人會好d？

最好開係中環，d西裝友應該斯文d

如果開係旺角油麻地，我驚真係畀人打死

應該好多mk會以為自己係武林高手
相反 真係好打得會唔敢出手 打頭真係一下收你山

我驚你搵到錢都買唔番條命

泰臣笑咗

點？你地幫唔幫襯？

班西裝友比上司屌完冇得出氣
搵你中2拳 你咪話唔爽

不如叫ptgf出火好過啦

係咪暗戀咗個女仔，想幫佢減肥？

有錢收又幫到人減肥幾好

500蚊你老母
你比到盡只值50蚊

希望你唔好遇到連登仔
唔係一拳入咗ICU就唔抵啦

500蚊我去屌一次西好過啦

我FB post免費比人打都無人理我
利申：有被虐狂

買樓不是夢

你以為全世界既人類都可以好似電影咁互毆都無事？
人類既身體其實比自己想像既脆弱得多

打頭2000
肚500手腳500

開係地產舖出面

樓主得皮，頂爛市了

我半拳都收你皮啦！醫藥費都蝕埋

磅左$500!

曹星如呢？

係邊擺檔，話我知

戴頭套對knock out係無幫助
佢頂多防止你刮傷破相

你企定定俾人打真軍同部打拳機無分別，人地有番咁上下重量，踏前直拳你真係唔會捱到過到一晚
同埋熄一次燈起碼要抖番一個月

咁點解抬拳要載頭套？唔係用黎保護個頭架咩？

帶頭套 牙膠 腰靶

瘦身男女

不如計秒數啦，計秒數可以避喎。而且計秒數我先可以駛出絕學九秒一百拳打到你阿媽都唔認得

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

一定好多無腦得大隻大力想show off 既打死硬

肯定一晚都捱唔到

$500 咁貴，好多人會全力想一拳攪掂你

聽日隔離有檔400就得
開始頂爛市

巴打擺檔話我知，我第一個返香港揼你

一拳打氣門 另一拳打春袋

好多西裝友收工都去練拳

你認為戴左頭套就等如一定保護到? 有冇聽過腦震盪?
你戴個套扑野都有機會穿啦
更何況俾人一腳踢個頭 你當果個衝力俾架車撞差唔多啦

痴線，我究竟係咪去左平行時空，三頁都未有人頂爛市

400一拳

淨係俾女人打呢 除左肥婆之外應該打唔痛啦話